25分炒中文

讀asso一年上 利申有朋友係咁

雙修

Poly HD悔終生HKCC更稱心

搏下js1204 cityu cs

asso+icgse/dse

正解

會唔會諗下retake

Retake會好啲？
讀多年 淨報中文
高多2分又多野揀左

應該唔會了
用一年去搏中文呢科咁鳩既野
淨係language 炒既各位 我都唔建議淨係retake

都要3322 啦應該

城市大學(3322+33)

酌情考慮

-其中一科低1級，其餘5科平均獲5*或以上➞即5科至少30分

-要放BAND A

理工大學 (3322+33)

1. 酌情考慮

- 其中一科低1級，其餘5科平均獲 5*或以上

➞即5科至少30分

- 要放BAND A

浸會大學(3322+2)

1. 酌情考慮

- 核心科目其中一科失手低1級，其餘科目共獲兩粒星

- 要放BAND A

教育大學(3322+2)

1. 酌情考慮

- 核心科目其中一科失手低1級，其他表現優異，仍會考慮

- 要放BAND A

考慮下

如果中文唔係話好差既 我諗我會選擇試多年

可以 但同一時間讀埋asshole 果d 囉

巴打打算報邊間asso

搏得過
練綜合就得

我當年中文2升4
仲要考5科
中文主要練綜合
中文retake有補習，但唔覺自己中文好左

2果陣有無appeal? 我就係綜合1咗

「勸世」DSE跛腳佬千祈唔好讀大專！

其實兩邊落注姐 可以一路讀一路retake
淨係用一年死挫中英文都幾大風險
陣間又炒 又無大專渣喺手 唔上唔落咪仆街

一路讀一路retake就係雙修
唔好咁傻仔走去雙修

ASSO讀2年可以直入YEAR3

英文底好 係100%輕鬆爆4

YEAR1都可以升U 但只可以好似RETAKE咁 入番YEAR1

但英文底好 係100%輕鬆爆4

揀COURSE揀自己擅長既就得 DSE高分入ASSO入番三大係0難度

甚至易過DSE直入

中文2有酌情
英文2等收皮

真 真 真 重要野說三次

利伸poly HD BSE GPA2.9 要defer

因為sem 1 肥左水 屌你老母

CityU我唸除左law之外，你有30分都唔讀啦

建議retake 中文2上3唔難

Asso 報返個igcse就可以入3大
你dse咁高分 分分鐘唔洗爆4都有offer

有appeal 但我最後都係升唔到3

我買卷返黎睇之後發現自己係拎 47.8%分
上論壇睇level 3個cut off係48%

我果年考綜合個分係睇埋學校sba
Retake嘅時候係只睇綜合
以我所知我學校sba係低分果批，至於係唔係因為咁而拎唔到3我唔肯定，但我信有影響

酌情如果係講緊前一頁post 果d 條件 咁我唔得啦
有無人無30分 淨係2左中文都有offer

appeal,博上返3

見過有 25up 不過唔記得邊年

一定appeal 佢老母個閪

雙修啦。如果你中文本身有底，今次只係失手，咁你唔洗點温都有機會升grade。如果你本身冇底，更加唔好all in retake。同埋asso升大學有full cert點都着數啲。

只係你Asso第一年你要報Jupas,唔可以報non jupas.

報左appeal 了

Hkcc悔終生 polyhd更稱心

本身興趣想讀乜科？

老老實實 不如retake 試下加大個分 好過做後門狗 入非三大頹科啦
雙修係假既 到時你要讀year 1既野 又要讀中學野 邊有可能高gpa上返大學

去考中文駛乜溫
有少少運氣都拎到3啦

retake好過啦,又慳錢又唔算好難,1科咋嘛,我都係2012 best 5 28中文拎2,2013 retake拎4